緊急法.... 係叫隱形有錢阿婆去銀行攞錢契機!!!

緊急法裡面有一條條文寫住:
(f) 對財產及其使用作出的撥配、管制、沒收及處置；
即係話其實可以凍結銀行資產等等。

所以，我地要整定長輩圖，如果建制再吹搞緊急法，或者出老解、戒嚴諸如此類。就大力文宣猛攻，叫 D 阿婆去銀行拎晒 D 錢出黎。如果而家唔拎遲 D 就無得拎。

我同你講，香港其實好多阿婆有錢到你唔信，佢一個肯將銀行 D 錢拎出黎隨時好過我地十個兄弟做同樣O既野。最緊要O既係，佢地做其他長者先會信香港銀行唔夠錢，一傳十十傳百，銀行先會擠提。

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

831 中聯辦！

一言驚醒洛克人

唔好提佢地好似仲好

8.28 16:00愛丁堡廣場 國泰抗白色恐怖集會
8.28 20:00遮打花園 #Metoo集會
8.31 15:00遮打花園 民陣遊行
9.01 13:00香港機場 和你塞運動
9.02 全港三罷

推

香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信(偽)

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

推

呢樣真

推呀diu推到出緊急法長輩圖

撳錢撳錢

試下唔好講：有速龍，走呀
講：「打狗，救人」

8.28 #Metoo 遮打花園
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

*6條命 *3隻眼 *700幾人被捕 *30幾人被捕後入院 *721元朗 *荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人 *北角福建幫 *811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

無錯，要制造恐慌畀班深藍，佢地最著緊啲錢，少一毫都唔得

Push

梗係，俾佢地提曬我地邊有得提

冇晒 Pink 提

未出緊急法，銀行先緊急
林奠吹風隨時搞出大頭佛

可唔可以依幾日俾手足㩒咗先
等手足們拎返d錢繼續抗爭
至於藍屍啦喎 下星期全面文宣㩒錢
睇見辛苦成世拎唔返錢嘅藍屍喊苦喊勿
真係心都涼曬

林奠製造恐慌